深夜呻下 想鬧醒我都得

醒啦on9，你估你好重要？

我知我對佢嚟講已經唔重要 但佢對我仲好重要 可以點

有咩可以點？離開佢啦，佢敢樣係想吊住你咋

講下佢點樣重要？

唔好為條垃圾搞賤自己
你可以痴情 但係佢呢種人唔配有

個個都話佢想吊住我 但我冇左佢好難生活落去
已經計劃左好多嘢
係我蠢 係我依賴得佢太勁

施主放下啦

喺我生活難過 就算健康定入院 有咩大大小小嘅事佢都會陪我渡過
嗰陣嘅佢係真心對我好 中意我 想同我行落去
我已經冇左佢唔得 佢都咁講過

但依家我真係唔知

每次分手大家都會好自然一齊翻 斷唔到

賤男永遠都會有好女埋身 毒撚就次次幫人埋單

利申：毒撚